其實我唔明班警二代怕咩 以前讀書班黑社會飛仔都自己一個朋友圍嫁啦

讀書一班
毒撚一班
運動撚一班
mk黑社會一班

咁依家咪警黑二代一班自己玩囉 有咩問題？？？

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

佢地咪黑社會嗰堆

請大家更改口號

黑警 填命！

香港警察 殺人填命！

開個P班比啲popo子女入讀